其實誠仔退休之後 每日可以做咩過日辰？？

佢份人除左打下高爾夫球
好似無咩世藝

炒下股

四圍去D地盤睇下D工人掘地

真係等死

佢都擺唔得幾耐架啦

人哋照樣返公司喎

搵長生不老藥

至少唔會每日上連登叫春

我係誠哥 退左休無野做 你問我答

會唔會去下公園
見到佢捉棋

去公園做塘邊鶴

叫雞飲酒食煙

去勞工處坐

同賭王去旅行

打下lol掛

執紙皮

可能佢學用連登，遲下開po 「我係李嘉誠，你問我答」